IU腳神片回顧

少少酸臭

good

次次佢著完高踭鞋我一定捉撚住佢對鞋係咁奶

竟然係奶對鞋 唔係腳
。。。

皆因對腳我奶緊

iu自己都奶緊

啲汗味好香

知恩巴有冇呢幅gif出處

製作人

IU全盛時期都係you and i 果陣

無錯 好有少女味
白滑多汁

以前青春可愛怕怕醜醜
而家有女人味淫蕩自動波

之前係咪有改圖想睇